共產黨：不評論日媒報導「支那武警駐港」一說

政府不評論報道指北京將派遣武警駐港
05.07.2020 12:14

日本共同社引述消息說，北京為貫徹港區國安法，將派遣200至300名武警以觀察員身份駐港。港府回應指，不評論揣測性報道，又指履行港區國安法工作的人員都會遵守香港法律。

港區國安法明確規定分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動、勾結外國或者境外勢力危害國家安全等4類罪行和相應處罰。而在內地，武警其中一項主要職責是擔負反恐任務。

即係有

一早已經有

無駁斥喎！

平時一定話假

唔否認=必定有

認咪算囉
係有武警呀你吹呀

點解冇話日本惡意抹黑 試圖干預中國內政嘅？

即係堅

放風睇商家佬反應

走人啦
仲俾反應你咩
dun give a shit

隻戰狼放左假未返來?